{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-08-17",
        "domain": "레포츠",
        "title": "호연재"
    },
    "text": "全州韓屋村から車で20分ほど離れた完州昭陽面大興里に位置するホヨンジェは、グランピングと韓屋ペンションを一緒に楽しむことができるところです。 その名の通り''良い縁を作ってくれる家''という意味が込められており、静かな韓屋の雰囲気を感じることができます。 韓屋の美しさをそのまま生かしながらも、現代風の長所を適切に混ぜて作られたホヨンジェはあちこちを花で飾り、庭園と内部施設もよく管理されています。 ここは人で賑わう全州韓屋村とは異なり、静かな雰囲気を好む人に適した場所です。 特に夜はグランピング照明により雰囲気のある風景が演出され、平穏な休息を取ることができます。 湖淵斎には芝生があって子供たちの遊び場としても良く、軽いスポーツ活動ができる空間です。 また、湖淵斎のすぐそばには小川があり、真夏には水遊びが楽しめ、秋には柿の木に実った柿を収穫体験することができます。 紅葉シーズンは湖淵斎周辺をドライブできる良いコースのようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホヨンジェはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホヨンジェは完州昭陽面大興里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホヨンジェではどのような施設を楽しむことができますか？",
            "answer": "ホヨンジェではグランピングと韓屋ペンションを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホヨンジェの意味は何ですか？",
            "answer": "ホヨンジェは''良い縁を作ってくれる家''という意味です。"
        },
        {
            "question": "ホヨンジェはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ホヨンジェは静かな韓屋の雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ホヨンジェの庭園や内部施設はどのように管理されていますか？",
            "answer": "ホヨンジェの庭園や内部施設はよく管理され、花で飾られています。"
        },
        {
            "question": "ホヨンジェはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "ホヨンジェは静かな雰囲気を好む人におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ホヨンジェの特徴的な風景はありますか？",
            "answer": "ホヨンジェでは特に夜にグランピング照明により雰囲気のある風景が演出されます。"
        },
        {
            "question": "ホヨンジェ周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホヨンジェ周辺には湖淵斎という芝生や小川がある施設があります。"
        },
        {
            "question": "湖淵斎では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "湖淵斎では子供たちの遊び場として芝生があり、水遊びや柿の収穫体験もできます。"
        },
        {
            "question": "ホヨンジェ周辺はどのような季節に訪れると良いですか？",
            "answer": "ホヨンジェ周辺は紅葉シーズンに訪れるとドライブが楽しめる良いコースです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 384
    }
}